+++
title = "Чемпионат России 2007: состав участников и что дальше"
date = 2007-01-22T13:13:05
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/01/22/chempionat-rossii-2007-sostav-uchastnikov-i-chto-dalshe/"
permalink = "/post_552/"
categories = [ "Турниры",]
slug = "chempionat-rossii-2007-sostav-uchastnikov-i-chto-dalshe"
aliases = [ "/post_552", "/2007/01/22/chempionat-rossii-2007-sostav-uchastnikov-i-chto-dalshe",]
type = "post"
tags = []
+++

Оргкомитет Чемпионата России заканчивает обработку данных о завершившихся отборочных турнирах. По каждому полностью отработанному турниру информация выставляется на сайт: <http://russchamp.chgk.info/?id=4> 



<!--more-->Обращаю ваше внимание на то, что по ряду завершенных турниров имеется примерно такая ситуация: в списке результатов выводящего турнира команды-призеры указаны как получившие право участия в финальном этапе ЧР, а в разделе &#8220;Участники&#8221; эти команды не появились. Такая ситуация, как правило, означает, следующее: мы направили сообщение об обработанном выводящем турнире (в том числе и об устранимых проблемах с составом у команд-победителей) в Оргкомитет этого выводящего турнира, но никакой реакции на это письмо не последовало.



На мой взгляд, это ненормально. Если наши письма не доходят, - пожалуйста, найдите способ связаться с нами. Это не так трудно; и я, и Кирилл Теймуразов (вебмастер сайта) читаем почту 7 дней в неделю и при этом почти круглосуточно. ;-)



На сайте ЧР в разделе &#8220;Участники&#8221; <http://russchamp.chgk.info/?id=1> отражается текущая информация о командах, получивших право участия в Чемпионате (и не имеющих проблем с составами). Если вы считаете, что ваша команда должна там быть, а ее там не будет завтра вечером - это повод срочно писать нам. Мы тоже люди и можем ошибаться, в частности, могли ошибиться, определяя наличие или отсутствие проблем с составами команд&#8230;



Команды, находящиеся на листе ожидания, будут перемещаться из него в основной список, начиная с 25.01.2007. Мы очень надеемся, что окончательный состав участников ЧР будет определен к концу этой недели.



Далее.



Казанская часть Оргкомитета в ближайшие дни заведет отдельный веб-ресурс для регистрации прибытия и размещения участников ЧР-2007. Туда можно будет внести и сообщения о времени приезда, и пожелания по размещению, и другую важную для вас и для нас информацию. В частности, туда можно будет заявляться командам, которые желали бы заплатить оргвзнос в увеличенном размере и участвовать в Территориальном турнире (см. Положение о ЧР).



&#8212; Председатель Оргкомитета ЧР-2007 Константин Кноп